Samsung S9定iPhone4？

iPhone 3GS